由而家開始racist言論 即屌再負評

我地香港係多元文化城市，
有教養、尊重唔同種族文化既人，
只要係同我地一樣係民主、自由既追隨者，
就係我地香港人既朋友。

如果唔想比五毛搞臭香港個朵，國際戰線收皮既，以後見到有人racist，唔該即刻負評，請佢收回言論。

我深信係關鍵時刻，
係唔會有連登仔接制唔到把口，衰口臭比位人入，總之倒米既都係五毛。

求幫推 p牌仔推唔喐
【簡易文宣】本土國際戰線—Facebook

死黑警

推

又帶風向？

法案開始有人提出 5毛：唔好咁老定

議員開始找支持 5毛：唔好咁老定

兩黨大佬出晒聲支持 5毛：唔好咁老定

議長都講明夠票過 5毛：唔好咁老定

聽證會支持通過 5毛：唔好咁老定

眾議院無反對下通過 5毛：唔好咁老定

------------
若干月後
-------------

各大賣港賊跳船做晒污點證人 5毛：唔好咁老定

咁蚑納粹賤種係咪都要尊重?

黑人之間可以講nigger
所以華人之間互罵唔係racist

仲有厭女同恐同

所以嗌返殺人犯同強姦犯穩陣啲
黑警有個黑字 不了

香港人對「中國」既抗拒係基於中國對香港既侵略，而唔係仇恨

We are noticing a growing tend of discriminatory posts and comments, attacking blue-ribbon & CCP supporters such as LeBron James and HK Evil Police.

While your anger is justifiable, the use of anti-Black racist, homophobic, and sexist comments will turn many Western pro-HK democracy supporters against us.

Please be mindful of your language in these discussions and how fifty-cents can twist your words against us.

我們注意到，越來越多的歧視性帖子和評論，攻擊藍帶和中共支援者，如勒布朗詹姆斯和香港邪惡員警。 雖然你的憤怒是有道理的，但使用反黑人的種族主義、仇視同性戀和性別歧視的言論，將使許多支援香港的民主支援者反對我們。 請注意您在這些討論中的語言，以及五十美分如何扭曲你的話來對付我們。

搞gay係唔啱

我唔係仇一個地方所有人，係仇共產黨

僅限黑人係咪
蝻 支那 泡菜就繼續講

agger